布林肯將於星期四主持美澳日印四國外長會談

國務院發言人：「討論主題將會包括自由及開放嘅印太地區、現時嘅挑戰例如武肺同氣候變遷。」
上次嘅QUAD四國外長會談係10月，開完之後有十幾年嚟最大規模嘅四國聯合海軍軍演

美帝要show下比澳日印睇
佢仲有無資格做大佬
保唔保護到d𡃁